{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600622",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페태희"
    },
    "text": "「カフェテヒ\\n\n済州市涯月邑郭支里1575-3\\n\nカフェ/居酒屋、09:00~21:00、毎週火曜日、20席、クァク·ジグァムル海辺近くのフィッシュ&チップスがおいしい「カフェテヒ」を紹介する。 ちょっとビンテージな感じも生きている室内インテリアと社長独特の感性を持った\"カフェテヒ\"。 カフェの名前のように店内も美しく、可愛らしくきれいに飾られている。 ここの代表メニューはフィッシュアンドチップスで、毎日すりおろした油で揚げたフィッシュの味が生きている。 肉厚で歯ごたえも絶品！ クァク·ジグァムル海辺の近くに行くなら、ぜひ訪れてみよう！」",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェテヒの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェテヒは済州市涯月邑郭支里1575-3にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェテヒは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カフェテヒは朝9時から夜9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェテヒはどの曜日にお休みですか？",
            "answer": "カフェテヒは毎週火曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェテヒの席数は何席ありますか？",
            "answer": "カフェテヒには20席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェテヒの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "カフェテヒの代表メニューはフィッシュアンドチップスです。"
        },
        {
            "question": "フィッシュアンドチップスはどのように作られていますか？",
            "answer": "フィッシュアンドチップスは毎日すりおろした油で揚げたフィッシュの味が生きています。"
        },
        {
            "question": "カフェテヒのインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "カフェテヒの室内インテリアはちょっとビンテージな感じも生きている美しく、可愛らしい雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "カフェテヒの周辺には何がありますか？",
            "answer": "カフェテヒの近くにはクァク·ジグァムル海辺があります。"
        },
        {
            "question": "カフェテヒのオーナーはどんな感性を持っていますか？",
            "answer": "カフェテヒのオーナーは独特な感性を持っています。"
        },
        {
            "question": "カフェテヒはおすすめですか？",
            "answer": "はい、カフェテヒはぜひ訪れる価値があります！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 343
    }
}